香港有冇公司係俾員工有自主性？

類似Google咁，冇話特定返工時間，只要將工作完成就得。

香港落後地方點會有

Youtuber
KOL

自主性

香港只有搵錢, 無研發的

返緊果間鬼佬startup係
有人返10放5 做到野就得

而家返緊係 我行歐洲時間返工都無人理 因為我啲同事直頭home office